新手一問388不派第一次中期息

2018/02/28
末期息２﹒８５元，可以股代息

2018/05/09
不派第一次中期息

手持已經過除淨日期2018/04/27, 咁即係等幾時有息收? 好唔好股代息?

6月1日派送日，卷行遲一日收到入acc,
揀以股代息就派送日前一星期通知間行

THX

不派第一次中期息, 即係指中期息 (9月)?

5月9公佈個個係第一季

388 通常一年派兩次息